今日有內地返香港既同事電話同我講深圳疫情開始嚴重

以我收到既消息
1.深圳果邊嚴重左
2. 內地又有身分證會過黎隔離
3. 酒店唔再比剛回港既人入住 所以佢地會自我隔離 （社區入面隔離😅）
4. 公司開始建造隔離營
5.內地返港既地盤工人一律唔返得工 直至另行通知

中國/支那/北面/鄰國

內你老母地

第5已經冇可能喇 日日都大把內地返港工人開梗工地盤佬大把人住深圳 唔比佢地開工唔夠人做 個期邊個比你claim

有冇可能撐到一星期？

支那/匪國

中你老母，鄰你老母國

國務院比左旨引

個期係中資黎講唔重要 有啊爺

利申 收到份memo

一日都唔得啦 人工島都中左招啦
成班唔敢講

金記已經係咁